[Switch]洗唔洗買多個joy con

想問其實有冇game雙打可以用兩個joy con

見12, 馬車都係淨係用一邊，有冇得set 用晒兩邊

可以用哂4個joy con 雙打wor

點set

邊隻game

Pish

pish, 有咩game 可以雙joy con 雙打

Arms 好似得 boxing game黎